MARK 畢業後首次回歸！NCT DREAM 預計七月下旬發新輯！

韓國媒體 News1 報導，NCT DREAM 新專輯的籌備已進入最後階段，並在近日完成了 MV 拍攝。根據報導，新專輯預計在七月底發行。

對此，S.M. Entertainment 方面回應確認消息：「NCT DREAM 計畫七月下旬帶著新專輯回歸。」

而這次的回歸也將是他們繼去年九月的《We Go Up》和 MARK 畢業後的首次回歸！一起期待吧！

Mark退出左之後，大家仲會唔會支持NCT Dream??

kai燦